想買部gaming notebook

最近想買部notebook打下機
買gaming notebook係因為唔夠位放電腦
想玩下gta lol pubg
唔知10k-11k有咩介紹下
自己有睇過下msi 但唔知邊部好

唔好貪得意 你會後悔

唔拎出街就gt or ge
自己去amazon買
香港狗也不屌
拎出街就gs65

點解會後悔 易壞定打唔到機

散熱唔夠好可以煎蛋

你問自己
你買黎既心態係貪過癮定真係屋企細到一部細主機都買唔到

我係過來人 2萬買左部機番黎

10-11k gtx1060都唔知買唔買到

買左部10k

Lol全效ok

Pubg已經要中/低效先順

利申純粹懶得砌

依家砌主機都係做水魚食炒價，有興趣買部gt or gs返黎玩都幾過引。

慢慢揀

過來人 隔兩三年要成部換

利申有部msi i7+ gtx960m
以架玩靚少少嘅game都推唔郁

本身自己屋企有部主機不過已經爛左 冇掉放左係屋企
自己平時翻夜更 電腦唔係自己房 所以諗買部notebook嚟睇下片娛樂下 順便打下機 而且自己本來對主機砌機唔瞭解所以notebook係比較好既選擇

小米

痴撚線,日經post

唔暸解還唔暸解
上網搵悠二list乜都搞掂

呢個年代諗下external gpu喇

用thunder 3 port效能唔會降好多

就算會降少少 你估你nb張卡又會同平時d卡一樣咩

一樣降曬頻

又唔怕散熱問題

遲d唔夠用仲可以換卡

所以咪話買external gpu

真 notebook無得upgrade呢樣嘢真係